[I/A] King's Raid #52 歡迎乘搭本班前往歐洲的航機

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會
要入就入Lihkg公會
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact，英文版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

本身打算開,但入個google sheet見到湯丸巴

一字記之曰：肝
每日免費一次打特別關,可以換隨機專武卷,自選聖誕SKIN,以及歐洲紅箱,
亦可以靠打地圖關,龍,同埋聖誕關拎cookies 用黎
1.reset特別關
2.換單抽X20,遺物碎X500,非洲綠箱,大經驗水
***紅箱有機會出聖誕限定遺物,每次battle頭5秒增加回魔,crit resistance***

[Event] Christmas Dungeon Event

Ho, Ho, Ho Raiders!
It’s Winter!
It’s December!!
And Christmas is coming!!

To celebrate upcoming Christmas,
an Event NPC will be visiting Orvel after the maintenance on 7th December.
You wanna know the details?
Check them out!

--------------------------------------------

[Special Christmas Event]

Period: Thurs, 7th Dec after maintenance – Thurs 28th Dec 2017 (23:59:59)
** You still can visit the Event Shop until 23:59:59, Sun 31st Dec 2017

Details :
- Orvel Background and Music will be changed during the event period.

- You will be able to enter the Event Dungeon by talking to NPC Talisha at the center of Orvel.

1. Christmas Dungeon Details
- There are 2 types of Christmas Dungeons: (Normal Dungeon / Special Dungeon)

- Special Dungeon entries will be reset at every midnight
- You can reset the Special Dungeon entries by using 100 Santa Cookies.
- Required Santa Cookies for the reset will increase as following;
100 / 200 / 400 / 800 / 1200 / 1600 / 2000
:: The amount will not increase more after 2000.
- The amount of Santa Cookies for recharging entries will be reset at every midnight.
-You can acquire the Santa Cookies in Raid & Hard Raid (Dragon) / Chapter Stages
during the event period.
- In the Christmas Event Dungeons, you will meet the Event Monster named
“Present Box Mimic”.

- Once you hunt down the Present Box Mimic, snowflakes will come out from it,
and it will give you a buff which increases ally’s ATK for a while.(It can be stacked)
:: Plus, if you hunt down the Present Box Mimic, allies (Users) will get special buff effects.

[Present Box Mimic Special Buff Effects Info]

1. Recovers ally’s (User) HP.
2. Increases ally’s (User) ATK for a while. (Can be stacked)
3. Gives an invincible buff to ally (User).
4. Increases ally’s (User) ATK Spd for a while. (Cannot be stacked)
5. Recovers ally’s (User) Mana.
6. Resets ally’s (User) all skill cooldown.
7. The Present Box Mimic will be divided into two.
** A buff effect will be applied randomly among the listed above.

2. Christmas Event Mission Details

- Christmas Event Missions are added. You can access them in
[Mission] – [Event Mission] tab.
- Christmas Event Missions reset at every midnight

3. Christmas Event Shop Item List

- You can use the Christmas Currency (Santa Cookies / Jingle Bells) to purchase
various items.
- You can use the Christmas Event Shop until 23:59:59, 31st Dec 2017

4. Christmas Green Box / Red Box Details

5. Christmas Artifact Details

- Here comes the Christmas Artifact!!
“Christmas Star Ornament”

:: At the beginning of each battle, for 5 sec, increase Mana Recovery per sec by 260%.
Also, Crit Resistance is increased by 100. This effect cannot be dispelled.

--------------------------------------------

This is all for the Christmas Event
We hope you enjoy the event

Thank you
GM Orvel

原來聖誕版恥笑三寶合埋一齊會變成咁

Challenge Raid

- 新增挑戰級raid
- 通過遊戲內RAID(龍頭)按鈕進入
- 挑戰RAID為賽季模式(按賽季獎勵/限制/開放時間均會有變化)
- 遇到之前賽季的BOSS也會在戰斗方式和規則等進行變更

第一個挑戰RAID --- 烏爾科 (哥布林族)

開放時間: 12月11日 00:00 ~ 12月24日 23:59:59
難度等級: easy/normal/hard/hell
進入條件: 至少擁有一位35級以上英雄
進入限制: 弓手不可進入
組隊方式: 可3人組隊, 每人可出3人
獎勵條件: 各等級通關3次即可獲得對應獎勵, 每種獎勵只可獲得一次
獎勵:
Easy -- 隨機材料 x600
Normal -- 隨機材料 x700
Hard -- 無限碎片 x800
Hell -- 無限碎片 x1000

:: You must clear Urkak Raid 3 times to acquire rewards.
:: Each difficulty reward will be given only once.
* Every Challenge Raid Season will be announced before its start.

梳，打斷你開POST

呢個post邊個歐邊個會被皇天擊殺喔

賺錢大法

得閒又等錢洗既你,儲夠幾百萬(八百萬差唔多)
就可以不停抽11抽(藍色11抽,課長當然可以課金抽紅色11抽)
任務去到30,億萬其實唔難

今期流行-刺客信條

早升早享受[/center]

英文公告：
韓文公告：
殘中翻譯：

[維護更新] 12月21日維護更新內容(12.21更)
維護期間無法登陸, 請提前下線準備

新服裝

聖歌隊冰法/聖誕薩滿/聖誕吸血鬼/魯道夫龍弓

聖誕棺材/胡桃夾子特奧/聖誕毒奶/聖誕扇子

新英雄

===藍色暴風 -- 索尼婭===

職業: 騎士
專武: 暴風之眼 雅娜迪斯--觸電狀態延長2s, 自身每次普通攻擊觸電狀態的敵人時所有技能CD -1%
奔雷強擊 -- 對前方範圍內的目標造成魔法傷害並設置電場3s, 電場造成10次魔法傷害, 每次都有一定機率造成擊暈0.5s
雷電之力 -- 消耗20%體力增加自身攻擊力與防禦力15s, 期間普通攻擊將有一定機率對隨機2個目標造成追加魔法傷害並擊暈0.5s
電擊爆發 -- 攻擊自身圓形區域內的目標造成3次魔法傷害, 之後引爆電擊造成3次魔法傷害並擊暈5s
觸電-- 攻擊時對非觸電狀態的目標註入電力增加其所受魔法傷害10s, 電力疊加至30層後目標將受到魔法傷害並進入7s觸電狀態, 觸電狀態下的目標受到擊暈時間將延長並增加受到的魔法傷害

===服侍藍色之人 -- 米莉安===

職業: 暗殺者
專武: 無限加速力芬緹娜--普通攻擊時有10%概率在5s內攻擊速度+200, 並對魔法防禦最低的敵人造成攻擊力100%魔法傷害且賦予5s標記狀態. 此攻擊優先攻擊有標記狀態的目標
發現標記 -- 攻擊魔法防禦最低的敵人3次造成魔法傷害, 最後一擊將對目標造成標記狀態, 標記狀態無法被解除
警惕保護 -- 對目標與其周圍目標造成魔法傷害, 同時移動到除自身外物理防禦最低的隊友身邊並給其與自身生成護盾, 護盾狀態下免疫狀態異常, 無隊友時不會生成護盾
暗殺 -- 攻擊體力最低的目標造成魔法傷害並回到距離最遠的隊友身邊, 對boss追加造成無視防禦傷害. 用此技能殺死目標時發動技能"警惕保護"
標記射殺 -- 存在標記狀態的目標時增加自身攻擊力, 並且所有技能優先攻擊被標記的目標

===白銀之信賴 --- 斯卡勒===

職業: 戰士
專武: 矜持之劍 純白之巴羅娜--每個CD中的技能增加自身8%傷害
停下! -- 攻擊自身前方範圍內敵人造成物理傷害並擊倒3s, 回复傷害值20%為自身體力
這是正義! -- 解除我方所有減益效果, 驅散敵方所有增益效果並造成物理傷害且減少MP
矜持之劍! -- 攻擊目標造成3次物理傷害並爆發劍氣對前方直線範圍內的敵人造成物理傷害且造成5s失明
戰場女神 -- 增加自身所有暴擊抵抗, 普通攻擊有一定概率造成追加物理傷害並擊暈目標1s

榮耀聯盟
- 榮耀聯盟開啟排位系統
- 開放時間變更為 19:00~22:00 (參照各服務器時間)
- 不再顯示對方ID, 戰鬥開始後才會顯示
- 禁選UI改善

- 增加每日榮耀聯盟挑戰任務

被詛咒的瓶子

- 瓶子圖片變更
- 灌滿瓶子所需體力降低(100/800/8000), 鑽石獲得量相對增加(2/5/20)
- 裝備瓶子時被擊暈概率變為80%, 攻速增加概率變為20%
- 發動副本變更為普通副本, raid副本, 需要消耗體力的活動副本
- 被詛咒的瓶子可被出售, 請注意. 灌滿後無法出售
- 背包內原被詛咒的瓶子將消失, 新的被詛咒的瓶子將通過郵件發放
- 維護前背包內灌滿的瓶子鑽石收益x2
- 維護前仍然裝備的瓶子在裝滿後鑽石收益x2, 若裝滿前卸下將獲得新瓶子
- 根據維護前所開啟的瓶子的數量將獲得鑽石補償, 每個被開啟的小/中/大瓶子將補償15/39/80個鑽石

BUG&其他
- 故事回放中取消聊天欄顯示
- 修復了查看好友英雄裝備時詞綴與附魔顯示不正常的問題
- 修復了德女使用技能2後自身陷入狀態異常時無法造成技能效果的問題
- 修復了魅魔技能2, 譚雅技能1的無敵時間長於動作時間的問題
- 部分道具同時打開上限增加為500個
- 777禮包轉移至EVENT禮包欄
- 增加葡萄牙(巴西)語
- 其他

活動內容
聖誕特別禮物2
販賣時間: 12月23日 僅一天
販賣內容: 售價2000鑽石, 僅可購買一次. 包含
隨機專武券 x1
不知名符文(古代) x3
金幣 x200W

新服裝7折
活動時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日23:59:59 (參照各服務器時間)
活動內容: 新服裝7折

新英雄禮包
販賣時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日 23:59:59
販賣內容: 新英雄禮包 (每個英雄禮包只可購買一次)
*已經購買了新英雄的無法購買新英雄禮包

新英雄鑽石抽出率up
販賣時間: 12月21日維護後 ~ 12月27日 23:59:59
販賣內容: 新英雄標籤下鑽石抽專武遺物出率翻倍

年末GM禮物
活動時間: 12月11日 ~ 12月21日
活動內容: 每日每個hot time時間內額外贈送500體力, 每天共領額外1000體力
* 體力將通過郵件發放, 當天未領取將消失

經驗&金幣禮包販賣期延長
原販賣截止日期: 2017年12月31日
現販賣截止日期: 2018年2月28日

特惠體力藥水開賣
活動時間: 12月21日維護後 ~ 1月10日23:59:59 (參考各服務器時間)
活動內容: 販賣特惠體力藥水, 30鑽/個, 活動期間最多可購買99個

YES!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
終於過晒7HELL
隻王暴走左之後格硬用FREY BLIND, CLAUSE STUN, 龍女S2幫CLAUSE硬食多一陣先打得死隻王

無咗 Template入個【Lihkg】King Raid's 歐洲人逐個捉嘅

sorry巴打,好似搶左post開

我補緊【Lihkg】King Raid's 歐洲人逐個捉

點解要出呢個TOPIC呢

好正 派膠好傳神

想問IOS係買可以用GIFT CARD課金, 我見淘寶HK$630有100美金, 有冇巴打課過

想問IOS係咪可以用GIFT CARD課金, 我見淘寶HK$630有100美金, 有冇巴打課過 ?

[center]【Lihkg】King Raid's 歐洲人遂個捉

歡迎各巴絲前來幫忙通緝

淘寶, 不了
有機BAM AC

【Lihkg】King Raid's 歐洲人遂個捉

歡迎各巴絲前來幫忙通緝

頂你地 presentation

連錯幾次

我課過幾次但無630咁平

我隻yanne auto 7 hell 已經勁過aisha

講多啲

my bad,忘記入template
洗唔洗再開過

垃圾留名

唔使麻煩
下個Post再搞

我想問新女戰係咪唔坦 純輸出？
依家用緊龍女 epis arch gau
本身想轉返clause頂返gau
但因為無裝所以仲係用緊gau
如果入新女戰應有換走邊隻？

新女戰係用黎打PVP 推圖就唔好用啦

戰士唔是坦，可以睇下佢啲技先
入新戰女應該換走arch，佢同gau坦好似可以推到完場(好似係)
但都係練返隻坦穩陣

新女戰PVP特化
成套技能打PVE冇乜料到, 只會係某D TOC關用到(消BUFF)

新女刺REDDIT班友講到冇乜料到, 有冇巴打玩緊, 點睇

新post留名

新英暫時係咪大劍最有用

下個post靠你喇

中伏,抽中2把佢既專

可能又係一隻高專限定呢
見佢把專幾勁

reddit班友又唔係神仙 所以睇下呢到有冇人玩緊問下咩環境

大劍PvP
盾 amp+cc
刺 暫時啲人feedback普通dps料，唔上唔落

今晚又係連輸5場

#metoo

1001巴開是常識吧

課長

四星春水

23號隨機劵預知

慘得過中地精？

佢D韓文我GOOGLE TRANSLATE完都睇唔明
其中一句我估佢係話隻英係TANYA類

中左我可以升2星

升完放返落雪櫃

呢隻係咩

this

春水好好架咩? 我見佢只係回HP同MP

PVP開局有魔

如果PVP即有珠咁真係超強

5星專真係好痴線

Pvp好有用
好想要粒2星

就嚟玩咗八個月都未擁有過，真非洲人

有冇人有睇新角啲故事？
Scarlett 係戰唔係騎都算
點解Sonia 會變左騎

點解次次PVP一定會見到ARCH BAU 同LEO

打咗5場由鑽3趺返鑽2 最重要對面個果T2,T3已經打到我想棄驚...

好想大叫爸爸我比人恰呀

淨係知新坦升T新刺走嚟搶鏡

唔好熱門時段，不過我成日3~4點打都場場Online痴撚線

bau夾nyx/epis
好似開無雙
無leo已經可以等下場

大劍女表示冇難度

歐洲賤正解

冇大劍專揮手

唔係好明點解要單抽唔10連

成日以為入錯post

如果M巴有玩呢隻GAME應該會係傳奇人物

人地直頭自己寫code m巴邊有得比

hi

屌...all in冇專

做咩咁頹

唔好意思練巴

唔緊要 我都唔係串個隻咁講

好攰 啱啱先返到屋企

嘩

2粒星但係得1張10抽 算非定歐

做節 ?

有星星已經好歐 我抽咁多日紅箱未出過專 未出過星星

係呀

就黎又到驗血時間

罰坐

有無t7企位

你企我訓OK>?

你叫到實有

try try

邀唔到 麻煩大家join raid

咁你哋刷，有位先打擾你

擾乜鬼

大家先驗血再打龍

我入左去
之後望下個鐘就一點，之後就出返左去

我打幾舖訓

起底巴入完黎 我hi都未打完就走左

等緊位

仲有二百體
等多陣

Sorry
諗諗下有啲眼訓
都係抽埋野打埋wb就訓

留返個位畀其他巴絲啦

唔洗理湯巴嫁 你打到訓為止都得

大把機會

無錯，唔使理我

練巴開早晨6點場啦

媽呀我只欠一把就升到４星專啦
今次真係多謝vespa

非定歐

我投降

課多2pack石 抽埋佢就有

計錯數，係差３把

4星專

你有愛咪歐 無愛咪非

我想棄驚

UW Package 中 Moarrh 專 同 Mdef , CC Resist 同 MP RECOVER dmg 石

前猶長值得嘅

2000鑽抽Nalia, 又可以碎了

中左fluss
又係等碎

希望大家都中到心目中想要既野啦

屌,抽中冰法,碎得

又唔係未棄過

中條鐵咩...

屌！冇野講呀！

洋介巴我想中大奶專但一直都中唔到

集氣 我要抽中sonia專武

脫歐入非

中theo 同artemia一齊係倉封塵 等inn出

我年中300抽就係抽牧池都係一把都唔中

中男豬

正野黎喎兩隻都

你係咪用腳抽

一張劵中兩巴

碎/ARENA換LA FREY冇專真係補好少(雖然有專都少)

話時話又真係好似係年中隻腳指開始無知覺

依個都好

唔係 光法之前抽既 2隻新手無課新手點玩

屌中冰法
食屎啦 今日已經心情好差

正, 第五日有3星卷
換隻棺材妹再買聖誕SKIN畀佢

唔係男豬就算啦 不過冰法都係250碎...

無課更應該玩，光法新角無專都壓羸舊英1星專

樂觀地諗 唔係幾舊水換250碎已經好好

黑仔達人

巴打好想我脫歐

咁姐係碎得

女盾專, 算係咁

新手記得買2000鑽個package, 一日限定架咋

UW ticket 冇新英，好似係

隨機好似有 自選先要等

random unique weapon coupon ?

YS, SHOP>EVENT>第一格

CD勤呢首唱得真係好好聽

非洲人中男坦專原來已經好開心 有pblock2粒mblock一粒 咁樣插好無？

呢個咪葉師傅 真係棄左

block =/= block def.

唔撚係掛

Pblock def先啱 原來有分 打少左

係佢黎呀

又係CLAUSE 專武

男豬勁勁喎

有位我又唔介意入

ok, thx

你唔係一早係３會架咩

呢兩樣帶無用、

做唔做到歐洲人
都記得打完world boss先訓

金Apple唔錯
嗰眼鏡真垃圾，我塔都開咗兩舊

係喎，聽日中午就會原地自爆

我由頭到尾都無入過公會

等我一分鐘

龍女專

巴打申左叫我

中蛋妹專

咪幾好

好似有位巴打就係差佢把專

中惡魔坦第二把啦

又係bau 即刻碎咗

岩岩十抽,中左光法排骨兩把

屌你真係中地精，250碎get

Cleo, 真係喊出黎

呢個要入歐冊

cap圖好攰的

佢已經係歐刪入面鳥

一啖砂糖一啖屎 中左紅atk 但專就

地精定男豬

兩個都唔係

申左啦 Suwawa1102

t7 自申

非到開口中

屌爆你

其實唔差

第一次打到lend box

5抽 中3遺 1新戰武兩光法武，過唔過得走？

雞巴真心好慘

又安慰我 唔係妹子就要碎左佢

無申錯呀嗎？

又要擇名

夜媽媽都咁曬

accept左

中左theo專 點算好 又要草鑽買人

又曬命 碎左佢囉

咁你可以唔買嘅

#metoo 唔知inn幾時出

3個月落Inn

Scarlet對吊帶襪真係好撚正 想奶

發現你成日講完嘢人地答完應完邀完批完，你又唔理又講過另一樣嘢咁有趣嘅

第3把ODDY喇屌

2星Get

可以搏上２星

1星我都唔想升

我都唔知點解
對唔住

You are not alone 我都中左把Oddy

咁可愛 你忍心分咩

比邊個用好

佢個halloween skin太hea

[9up] 覺得比坦好比較好 因為要比人用m dmg打先發動到

不過又咁講，獸人skin通常都無咩好下場

無事，但以後睇返自己問咩有無人答
唔係你會搞到答你嘅人好唔知點

果時抽到佢把專仲買埋個角色包
點知升到T1就收埋左

佢頂帽真係Hea撚到

有大奶同光法武，有一張自選專武，邊隻好？仲有一張三星英卷

紅白藍膠袋

咁似雪姑七友嘅

物理隊打wb1其實真係幾爽

老老實實如果有一日佢出個美女與野獸主題，將獸人系列改成人類應該會好吸引

Morrah 專有冇用

我已經有 Demia

美女與野獸 我覺得美女會仲吸引囉

有用 法坦

本身呢隻驚就個個都美女啦

好有用

無曬命啊

求教

買theo定新女戰好 我lnn依家先開始溝nyx

留黎遲啲用啦 你光法本身已經有得合

即係物法坦都齊鳥

有無諗住入冊

asia acc 中Luna 都唔知點好
已經練緊有uw epis
仲有nyx cass uw又係有排都用唔到

你都上晒T咪練埋上80先
但Maria T2夠有突，主力升光法

碎左luna同cass

guild boss紅血係咪冇野收喇?

三星卷同專武卷都留？

係咪入得冊，三日唔理兩日又中專

你打極都無公會幣咁就係了

留住先，佢唔會走咗佢

你玩好一隊再諗練英會比較好 因為搶資源會拖慢你進度

兩隻法其實已經搶搶地

i mean 個2k pack
我na main就好歐
asia超非

碎左luna同cass 換 maria？
而家 Frey Maria Epis(uw) Demia

好撚波呀
堆大佬唔出手
唔知邊撚個咁多手係咁打
屌威D嘅咩

uw package中就由佢啦

盲盲地開始分唔到

咁你可以直接結埋隻王

G會大大力開Hard啦

好

星期六咋喎

gau maria pris唔知點揀好 其實係咪應該升luna t3先 其他t2團隊效益好似好低

打咗2日已經冇打

G會好慘

無計 佢地有人多手打到紅血 入場已經無250 coins了

你升一隊先啦，樣樣升啲兩頭唔到岸你仲死

都係 uw package 抽中仲未有資格入

睇公會頻可以捉條友出嚟

邊個咁多手

中1把啱用=你抽4把唔啱用

1到1點咁多人打鬼知咩

好似已經幾日都係咁

提提三森鈴子巴/絲打
麻煩睇睇3會公告，依家王血唔多，送一隻入去送死就日日有500公會幣
你大大力打又係得一樣嘅奬，不如細細力打

一定係最後嗰個，唔洗諗

係威嘅

紅咗再打都會出名
我唔知有幾個中咗伏

同我大力D打

好，下星期擇名
開左幾個月會，第一次過唔到星期六晚 (好似係

又係組合表情

啲分身無晒公會唔好問點解

佢話打唔死隻王會回血
如果不停送人入去會唔會回返上去

再有下次直接開hard

kill/ no damage咋

你開先

底巴唔會咁做嘅

我同巴拿馬總統都有啲膠情

冇人回 慘

多謝練巴湯巴carry

多謝練巴G巴Carry

應該好似我咁，係公會頻威脅唔俾打

1把1把抽的

真係淆一淆

有人話一齊抽會一樣
但我一張抽完先下張

拿random嚟架
唔好老屈我

中左nyx專

放置

記得打埋world boss

邊個手多未到星期日就打出血，邊個就要付出代價，全公會因為佢手多無左公會coins喎

又冇份打龍了

點威脅法
想見識吓

EPIS 終於T5

個T5難打到

物理隊>魔法隊

冇記錯打wb1長遠d都係魔法隊

DLLM

WB4個都藍箱

是但啦
開到好野先得架

唔理佢藍箱紫箱紅箱金箱，開到UW就係好箱啦

紅箱中10抽

深夜Cap圖好攰

早d訓啦

終於有一把男人碎唔洗碎住

唔好放過佢

食緊宵夜

肥佬

收到，已落冊

聖誕農曆過肥年

我都想有宵夜食，頭先只係食緊紅蘿蔔

食哂落肚 抽唔到uw lu

點解add唔到人打70bd

垃圾game又bug咗
自己搵frd list 入場

就係frd list 都入唔到場

隻WB D石頭究竟幾時先會跌落黎
我頂完DUP地果招 同埋招巨龍光線之後 佢就落石 跟手就收隊

cccccccc

CC唔切 緊有D係未CC到佢果陣跌落黎

即係唔夠CC，夠嘅可以CC到佢出唔到技

佢連技我又係等死

但係佢D落石係普攻果陣跌落黎..
同埋就算我CC到佢 佢起番身即刻DUP地或者顏射我

點會呀，你2隻分身派24隻入去都玩死佢啦

打wb1 aishaT3 高dps過selene T5

石頭唔關事，cc太多唔一定好，有蛋妹s2就坦到laser，dup果下通常要frey盾擋。入defense mode果陣除左cc會扣cc bar，魔傷都會。wb1既話要自己搵到cc同增傷既平行，太多cc就會少左dps。wb2反而先係要多cc

新坦T3比 DPS裝佢玩仲高DPS過P姐

石頭應該係平時都坦到先係

S巴你Auto定手動多

好多增傷

一半一半

湯巴係咪好開心

琴日新手用左張5*卷換左nyx今日用2000石活動果張專武卷就中左

我嗰隻輸比無專光法，開心唔到

啱啦，繼續抽到佢，記住佢把專2星入門，3星起步

我知可以更好

但係佢石頭中左一下就暈哂D奶 跌多兩粒就收隊..

你係咪個盾太易爆，同埋有冇蛋妹

我意思係p姐都冇野爭傷好難咁比

次次都係頂哂兩招之後 先落石
是咪正常的
冇蛋妹

因為dup你，laser, 落石，普攻幾下都有cc

我明啦，你係咪話P姐無物理增傷所以T3新坦DPS高過T4 P姐係正常呢

咁可以點頂
次次都係DUP LASER 落石 COMBO 然後收隊

落石係你會見到佢整石係你頭頂，咁佢整左就一定會跌，就算你cc低佢都會。

我未試過點知姐，但係講番情況費事又有人跟左話你點佢

我次次都係冇左盾 佢就落石..

照計佢唔係第一粒石就打死你，你應該係第一粒暈左之後冇回到血第二粒打死埋

佢就係咁岩次次都係暈我兩隻奶

有冇獸人

有 但係未升

如果升 可以換走邊隻?

應該換Gau/男盾

試下dup 用毒奶s1擋，其他睇個盾擋唔擋得曬，比石暈就用gau解再用毒奶噴。aisha唔好auto，epis放番落auto

唔係bor好似跌三波石 咁就睇你個盾算啦

但係我個盾頂到LASER就頂唔到落石
我YOUTUBE見人用獸人S2頂LASER 係唔係WORK?

係我以前都係咁頂

洗唔洗T3 點1先頂得緊?
唔該S巴

你幫我睇下我果隻t幾

用獸人擋既問題係得佢一個cc immune，咁成隊野比laser推左去後面佢就企係最前面。之後就比人一把打死

T2
姐係T2就夠

谷少少血應該頂到掛
建唔建議練佢

樣既問睇，我覺得打wb1真係要蛋妹，有易好多

升scarlet定樹女上T5先 心大心細緊

蛋妹對wb1會有咩幫助
有佢專可以升下

cc immune

最少要t幾先打到wb

中左柱叔
母親的決擇 索尼亞定柱叔

新post留名

WB又得返1%

完咗

未打

今次早左完
平時中午先死

Uw卷抽中新坦專

呢個po咁夜都仲咁熱鬧 訓醒又推幾頁

呢個post係朝早最靜

有冇人打龍

留住先，升好一隊兩諗你啱唔啱用

uw劵中光法 但練緊nyx
唔好花心

其實有柱叔係咪唔哂要膠叔

第3粒星啦

然後用十抽卷

唔記得打WB啊

隨機UW抽中MIRURU,呢隻RAID黎講好唔好用?
Morrah, Theo, Kaulah同Miruru邊隻比較需要升到T5?

歐洲人繼續出沒

睇Reddit Tier List, PVE度毒奶推薦升到T5

雖然冇UW,但照練毒奶又諗唔諗得過

你地聖誕開箱係換紅箱抽 ？

最撚憎歐洲人.jpg

miruru buff完好勁，CC角，打raid係好用既
毒奶無專都可以，不過前期推圖黎講frey好過毒奶，全體盾優先

成個星期冇推圖
而家啲體用曬黎打龍/聖誕關/HT掛1-8,我諗推圖會卡係CH7既HARD

之前都見過有人話MIRURU BUFF完係勁,但TIER LIST又話佢升到T2就夠

因為我拎升T5個獎勵,所以想練隻值得升到T5既角色

dps升咗上T5未？正常無特別好似樹妹咁就T2就夠

用緊光法,升左T5了

另外我PRIEST用緊龍女,冇練到大奶,龍女都係T5

酋長把口講出黎特別有說服力

有無T7龍企位?

如果你真係想要event奬勵就開第二隻升囉，最好係dps

有冇人可以加我好友
IGN:TWY

留名

added

我而家主隊FREY, AISHA, P, CLAUSE
仲有隻LAIAS T3放係度打WB/龍
而家練緊SONIA FOR AMP+CC
計劃會練埋THEO(AMP+CC), ARTEMIA(FULL DPS)
咁環境應該補番隻法坦就齊腳打PVP以外所有場合
暫時自己睇落就MORRAH / 柱叔
柱叔就保護性強D+PVP用得著, MORRAH就輸出好
俾你地點揀 想聽下意見
利申: 會用非洲劵換專, 兩隻外型我都覺得幾好J

一起身就要Cap圖

非洲人乖乖地換uw

ALL IN紅箱,博轉運

有冇人打T7龍
我得龍女,光法,P姐同男盾

辛苦你啦

見到唔少巴打all in完但都無專武
保險派既我都係拎得一把得一把
碎都好

酋長要離棄我哋鳥

我係世頻見到有個叫小湯丸
應該唔係湯丸巴?

想升淫賤女僕既可以睇定d先

一起身抽專武包出gay佬牧
秒碎

250碎 GET!

睇字都覺得好難用

專武(250歲)

呢隻大把人有愛
又淫又精靈耳

250歲(專武)
掉轉咗

我抽到專都想玩下

theo 食唔食專 有冇用

一定要有專
呢隻打SUB-DPS唔錯

唔是我
我分身多數叫做巨丸

得閒留意下

新手儲夠180唔使換專劵住，其他有多嘅可以換住紅箱先，開紅箱睇結果如何
因為始終有經水體水升T料，歐起上嚟隨時又星星又專武，就算最後博唔到都保底有把專武

老實講
我覺得佢啲技似係LOL
1技瞄準敵人最但防，打佢有傷害加成
2技再隊友補盾兼位移
大絕(3技)完之後飛去隊友身邊

1星t5左
建議你地冇野好升先好考慮佢

正身都玩唔掂，玩唔起分身

自從夾硬升夠12隻後嚴重缺材料
都係最後果日先決定抽咩

起碼係master常客

無啦，今個禮拜應該Hold唔到

有愛>一切

X巴好似每次UP中乜軔就會升邊隻

你有leo
應該大機會D

上次就護士放題
今次刺客放題

對面有Nyx都係難打嘅，我自己又無升佢上T1 80 ，食下普攻就GG

same 預左比課長屠殺
祝大家好運

有冇巴打carry challenge hell
有下面角可以出：
T5 護士 龍女 Epis 吸血鬼 Aisha
T3 大劍 Demia
T2 Jane Maria P姐

刺客2把姐

有冇人打HARD既CR/T7龍

更正

lewisia你都升

唔好騎劫我
我要等高手帶

嘩 升完隻scarlet上T5 即刻由白金3打到上鑽2

T5上Challenge都得啦

你冇打開咋下話, 我19陣都鑽2

你好彩咋
PVP都歐洲

輸扣廿幾三十, 贏加五六十分
打得多好易上 但去到鑽1,2開始一堆BAU/LEO, 自己冇就真係開始場場輸

我本身個陣係 女盾 龍女 樹女 傘妹 真係好難打架

又真係好難打
SOR巴打原來你有你既難處

基本上遇到差唔多T既都輸左一半

講句笑話，Aisha PVP

有冇公會有位收人
id: KingRaid0321

情況差唔多
冇大劍之前又係畀人屈死機

下個月頭溝埋隻epis就可以換走埋aisha

有佢個專但想碎左佢

今晚又係開黑科技既時間

中男盾,屌你老味

咁都屌

你地未抽?

男盾OK WOR, 靠把專都真係過唔少圖

中男盾都屌 依家D歐洲人真係

T2男盾推完7Hell

抽到Yanne把專, 係咪碎得? 已用緊Selene
另外Selene把專值唔值得升星, 碎咗Yanne把專夠換專.......

梳因為男盾本身唔食UW呀嘛
你地會點插符?

升緊隻SONIA, 前排英好難帶埋佢打HELL CONQUEST

我隻男盾Ｔ５無專差勁多，放３粒runes真係差好遠

EXP水留住就係咁用

以掛7-2 HELL為目標,光法(0* UW),龍女,男盾,P姐(0* UW)呢個組合夠唔夠做?

練大奶取代龍女會唔會好啲?有得全體免CC

點解升吸血鬼好似好出奇咁

係咪係GOOGLE填完表要係GAME入埋再申請入公會

柱叔pvp係咪羸男盾幾仲床街

7章黎講大奶好過龍女

男盾PVP上唔到大場面
柱叔MASTER UP 好多人用

課左t pack 好撚多料
想升

你課左幾多次T PACK

成條柱對入你

無知一問邊d符文係一定唔會插可以分解得
p.block def戈d?

係
因為2會都爆左，爆左game入邊就申唔到住
所以整個表填住先，等有位再按順序收返各位

其實gau theo pris 同 scarlet係咪唔同定位?

我想簡一隻warrior練左先

ok

pris最萬用

訓醒

[恐怖慎入] 菊梓喬Hana多齒症又復發：冇得醫

真係慎入
雞皮都起撚晒

如果有都幾慘

how can i unseen this

好彩冇睇上面條link

有冇t7 bd carry 加我好友

3個tpack 3

reset未,好想再買

望下WB頭TOP 50嗰批好過問

得98

t7自申 歐洲人免問

半個鐘後得唔得

我都想打

係咪開左場

已經好突然咁完左 練爸唔得閒

3點後有冇人打龍

打緊

仲有位

唔記得有冇你好友
IGN係?

個場唔係我開
你加

滿左?入唔到

有位 佢未ACCEPT你

之前已經加左,已經係好友

JOIN

除左kgaming有無咩網可以睇下配點

差唔多130抽.. 先得一把THEO 一把SONIA....加幾件廢ARTIFACT..
想哭

300抽同你差唔多

你酋長...咁我冇得同你比既

打左50支體水既bd, 都冇一件3屬裝可以洗下俾sonia用
玩sonia既你地用咩屬? 我諗緊atk spd, mdef, pdef, health

lihkg

刷得了 T7自申

冇3* UW係唔係唔洗諗NYX

我都想咁答佢
搵唔到係度問睇吓有冇人識囉

我覺得起碼2星

2星都麻麻地打人ｒ痕咁...
PVP 3星都未必秒到對方隻3星LEO / BAU

仲有tier list

我想PVE用ja
PVP我暫時唔打算衝

又唔係要3星先諗嘅
係你諗得就預升上3星姐

我想知隻GAME唔玩PVP會唔會拎少好多野

kasel單挑toc 60 pavel

2星打人真係唔得 打隻女盾完全R 痕

慢人十幾日拎一次uw左右掛

你會冇得免費換專

我覺得NYX算係遊戲入面最食專既角色，無３星真係ｒ痕，想痛打就要４，甚至５星專

其實輕課既，全部allin nyx 4 星專係有可能既，但點樣頂到個男人半年先係一個問題

但係依家物理隊刷圖dps位係咪nyx天下
無課 真係升唔倒佢把專上咁高星

...咁加油啦

有冇巴打用緊Selene? 專武升星係咪冇咩用?

暴擊時，攻擊速度提升 20%/24%/28%/34%/41%/50%，持續10 秒。此效果持續內，普通攻擊將附帶一發額外的箭矢，造成100%的物理傷害。

nyx係pdps既aoe王。。
單體既應該有更好選擇

單體可以用拳王

Mitra單體都好似好勁

Mitra應該打WB/GR好勁 刷圖一般
其實依家Selene咩定位.......單體 aoe cc好似都唔輪到佢

拳王好似得會長先有，一係重課，一係個肝強於常人

Selene個定位就係...賣身？其實SELENE對我黎講算係數一數二靚

仲有冇t7 bd carry

拳王仲要有專先勁

好似話至少2星至強勁

display炒driver,彈左GAME

有冇人可以加下FD
TwentyFive

好恐怖
而且唔知做乜，MAY都有新SKIN但得拳王咩都無

有冇一隻DPS係有0星專就已經好勁

光法

EPIS

最近真係狂吹EPIS
我個人覺得光法較全面

EPIS PVP表現唔錯
光法PVP差D

RAID,推圖應該差無幾?

申me

點解星期六都冇咩人打

聖誕
-1-1-1-1

洗咗機更新緊

渣GA

連續三日返工

頂住

抽咗11張卷中咗幾把theo專，而家升咗上3星專，但連theo都未有 3星比起0星1星專係咪勁好多？值唔值即刻用石買黎練？

BUFF完上左神枱,好驚練完無耐又NERF返

3星專 去馬啦仲諗

1隻epis=aisha+luna 好難唔nerf

3*咁高 係我就即刻買喇

放心啦 無咁快

幾把就上到3星
係勁好撚多，好撚值得

光法T5 PVP應該唔差

真係課金都買
Btw到底用咗幾把上

我估3把

歐開有條路

痴線有排骨３星專真係死都去馬啦
我50%都爆左２把 點解Ｄ人可以咁好彩

因為本身冇theo，反正都係擺係度，冇諗咁多直接升，結果一take過上3星

練巴行開左?

入唔入冊

原來3星咁勁，我本身最勁都係龍女1星專 我係因為冇乜概念先夠膽升

g持

入啦

失咗蹤

我都想入練巴龍場

練議員又拉布

聽日就夠28日送10抽券,試下偷渡先

你地入啦 我唔打著

有冇巴打 打73lv龍

係咪返緊工比腦細發現咗

等緊你FUCK U

打緊lol

屌

好似出咗聖誕阿福

fast join

yes

集氣

更新緊，好快

但好似強制用聖誕Skin

唔好俾返非洲猶長個位我

想感受下新手運

yes 有啲好樣衰

隻肥嘢應該係最樣衰，好彩無英

50%你都可以爆2把

今次你無買都有機會抽到佢

非洲人日常

佢下面補個%應該夠你升

其實拳王0星專都已經好勁。。比一般dps惡

你隻秋咁計定打Raid

我今晚都有28日獎勵拎 準備又all in

你唔係用你個隻未full gear黎計啊

更咁耐

物理隊有男坦 廢老 增傷又硬
魔法隊增傷坦又軟淋淋

邊個叫你一開始玩魔攻咁傻豬啫

啲新手攻略多數叫人一開始唔好玩物理隊

物理隊前期推圖係辛苦過魔隊

依個真
咁係因為個陣物理隊未掘起

呢個post前幾個月都係叫人唔玩物理隊
個陣物理隊真係好難玩，無dps，只係出左nyx之後物理隊先叫做有少少回彈
不過個陣我係因為全仔先會玩物理隊，估唔到而家物理隊升天

前期魔隊，後期物隊，好似定律嚟

湯巴快d升爆隻波波sonia
想睇下咩環境

T3 only T5不了

T4 1星專sonia
硬過JANE N倍如果開左2技

新手刷龍認唔到件龍裝係咩職用

又嚟歐洲人

我特登係notepad寫低

搵大叔NPC認認佢，有晒T3~T7嘅4色龍裝
第一頁有寫

係出左ch7之後物理隊又奇係nyx d perk勁姐

你用爆擊黑龍定冰黑龍

平時刷開黑龍所以得4黑龍

係info reward個到有晒 唔洗碌黎碌去

都得，但打刷得多就認到

sonia d技好似冇減傷
點解都會夠硬?打過黑龍味

你有無睇過佢啲技
2技加自身40%防+攻

剩係2技都加4萬幾雙防喎
果陣6X LV開左2技硬食世王招炮得佢冇死

44848

scale野定係定左既數值

定左,個數未計升技+多25%/ T3+多40%

0*專 144攻速既話s2幾多秒down time

我118 CD大約6秒到,如果114應該5秒掛

sonia到抵出攻定防呢

5秒係一定既，招技20秒cd維持15秒

黑龍味

食黑加倫子未

想問下challenge raid最好要D角色幾LV先好入
見佢聽日就完
諗住最低限度都拎easy個獎勵

隻色又真係幾似

叫巴打CARRY你啦

我都完左果陣仲有6秒既
frey招野又係唔只3秒,可能佢由cast果陣已經計落左

E 同 N應該好多巴打都可以輕鬆帶3場，Hard就要多位巴打先帶到
但我打緊龍，有無巴打得閒可以幫幫魚巴

其實有冇人知,技能升LV +25%傷, 再T左同一招技increased by 40%係 25%>40% 定技能傷+左25%,再升40%

我黎啦

留低個ID先
TwentyFive

比個-CD佢用係咪又可以無縫接軌

你accept我好友
之後JOIN RAID 係FD LIST

岩岩用左,4秒CD 夠唔夠做?

有冇人打HARD既CR?

哈妮巴

一陣你入埋黎試下

最多3個位

你join左raid先

SORRY, 我唔點度JOIN
最多都係去到find challenge raid 同 create challenge raid果度

SORRY, 我唔知點度JOIN
最多都係去到find challenge raid 同 create challenge raid果度

係friend list個到 禁我個名之後有條list 可以join

friend list 搵佢

睇漏左係"之後JOIN RAID 係FD LIST"
自膠

搵到了, THX

4秒應該冇咩野事

屌6連10抽, 中把光法專, 又中多隻減cd 錶 除左大奶我都唔知d 錶比邊個用好

上1星

Au Chat Yan

畀我

感謝與哈妮共舞巴打
祝你中想要既UW

呀女個歐洲老豆

4秒打個乞嚏都無咗

我諗佢應該想要升星成功多

上一星冇乜用, 1秒變1.2秒

我想1把就上3星

可以比人我一定比一隻湯巴

依隊都唔錯

可能有個呀女會旺d

清左D棄驚友, 有位加好友

ID : Shimiken

新手Hea玩左兩個月，第一次上水
8次10連0專0遺物，非洲人

不期不待不受傷害

我用10個面具同你交換1隻都仲得

估唔到一上水就係喜訊

新年有冇活動 等下

個錶俾邊個用好

好狗

大奶先，其他有待測試

唔使我Cap圖入冊慳返啲力

d 面具多到咁
另外抽到兩件呢隻遺物, 好似廢到嘔咁

大奶係咪frey
已經唔記得左

是的

依個唔差，啱打長時間王嗰類，WB打足5分鐘嗰啲
Btw乜撚嘢都好撚過面具，屌

tks 湯巴
可以合高星面具

明嘅，隻隻個奶都咁大

我決定推1萬碎先再開

龍女 大奶 護士用邊隻好
全t2有專

request sent

你Team

個人覺得粒骰仲廢過面具 純傷害仲要得3％

maria tanya morrah t5
aisha t4
annette p姐 t3
差唔多啦

我諗唔到魔隊有咩奶油唔練新坦

Aisha就不鳥

隻坦係幾過癮
不過冇專 冇我份了

抽唔到佢把專

我記得新刺係粉紅底底

新刺都好似會跳起

岩岩先禁入去GUILD RAID SHOP度睇
1200個幣換120個素材抵唔抵?

或者有咩係抵買? 見到有3萬個幣

進化料,技能書抵買

有冇人可以帶我過HARD既CR

+1

頭先自己試左場 我carry唔到
要2個巴打做打手 1個企

我都想練新坦
MDPS p姐 蛋妹 sonia
諗起都

rune fragment skill book必買啦

有分限時同無限時，無限時得體水抵買，其他唔好買
有限時就每打一隻公會Boss就會有料有....，唉第一頁有唔講鳥

na main中mitra上1星
alt 就cleo

你玩咁多AC唔攰咩

等勁人建議，小薯等學嘢

剩係玩KR都OK
na main夠歐
alt 3岩用uw起手已經夠雙開 bd62
asia暫時放養

有時D怪衝左去我後排, 我可以點做

同埋我見D隊伍都係FRONT + MID + BACK
其實有冇其他組合?

我有諗過3隻補加隻tanya

話時話下星期RAID BOSS係咪試HARD

係

話我聽第一隻星期幾打完

你可以用一開始嘅奶(Frey)開全體盾保後排
其實組合唔係話都係，而係你一開始玩，0課咁計
邊有咁多石同資源起4隻坦/4隻戰/4隻奶/4隻DPS/4隻SUP咁玩
一定係推圖為先，你無坦係前面頂住，你後排DPS點打
除非你一開始就課佢老味溝隻NPC HERO 一拳超人啫
如果唔係都係用1坦、1SUP、1DPS、1奶咁玩
當然組合嘅嘢有好多，但人地嗰套又未必啱你嗰套
跟咗人地嗰套發現公廁咗你可能又會覺得早知一開始玩自己嗰套好過
靠自己發掘先係依隻驚最好玩嘅地方

但以3會課長量嚟計我諗1個禮拜清1隻應該唔難

THAKNKS.. 岩岩先發現呢間SHOP.. 有120粒素材真係好正

一個禮拜得120資

其實第一頁係咪無寫到?係嘅我加返落去

知足常樂

normal殺兩隻都多過佢

唔試下打Hard驚課長們覺得打N無癮，其實你公會夠打未

我轉左公會，夠

你終於離棄開咗你舊會

d新人逼到我燥，屌佢打n叫佢地唔好打咁多，打到好似攞第一有獎咁。之後懶係驚咁話咁易開hard啦。屌撚佢開hard比你一個二個都係垃撚圾，1bil都做唔到，唔識又唔問，剩係識得係盟頻到屌自己隻野比人nerf，其他野buff，咩都打唔過。我走左又屌，一個二個剩係識屌又冇貢獻

sor諗起都燥

唉，我都想轉黎連登會，但7日penealty 諗起就唔想退

btw, 中左scalet 專，買唔買英好？本身warrior得gau,做左坦

pvp雙寶都有，但諗緊scalet換走leo

長遠黎講係好事

中專就去馬啦

你唔會換得走leo

但依家兩會都無位

入Cassandra得唔得

應該唔得，我覺得pvp一定要有cleanse同dispel。兩樣擺係一招唔一定好。因為arena其實好多野要cleanse同dispel。就好似打bauleo咁，如果得scarlet一隻，佢用bau盾你用s2咁leo點擋，調番轉同樣道理。不過都係個人意見，紙上談兵。

ok, 感謝
宜家主要想砌女女全女既隊
呢隻GAME只係抽裝備實在太好了

又dead air左

講開pvp,我見啲人唔推薦clause 打pvp ,但2格mana stun 5秒，仲多數打三隻以上， 我用落覺得好過gau, 係冇得cleanse,但用clause 勝算高s
依家係leo frey epis clause
對面冇bau 就開波silence+epis二技 clause一技 frey做crit+atk buff

但遇到nyx+bau+leo+是鳩但一隻 就一定輸

咩會黎

計落空窗期好耐 如果有位都可以即轉

thx 湯丸巴anyway

(pvp對過你， 你龍女好坦 )

我一開始入幾好，係d新人以為自己好有料姐

有冇2位巴打好心帶我過HARD既CR

我可以湊人頭

請問湯巴你Sonia T1加咩
加血會唔會對招s2有幫助

你隻gau係咪坦裝，leo silence果陣你夠唔夠魔開2技

仲差一位大佬幫手

我試緊，但我點咗ATK

無Nyx 無Epis 無光法，幫唔到手

我覺得atk係正路

乜都點atk

我覺得sonia算係warrior但係低攻d同有knight t2 perk咁

唔怪得佢話坦啦，哈哈 轉左其實有冇覺得好d

轉咗咩

戒指，不過我都唔知你平時係咪用開就真

打緊邊爐 幫唔到你住

啲奶我全部用開戒指
係依家刷緊比P姐同Aisha用

打邊爐

打緊+1

想打

練巴你要過id hard既搵埋我，我地兩個應該可以試下幫其他巴打過埋

打釘噹個聖誕關卡係咪無得auto repeat嫁

想打+1

排

原本有，但星期四維護完出Bug，公告表示官方已知問題，但未修改
仲有邀唔到人問題都係

過左id hard有咩拎

跟

咩叫id hard ?

哇 S巴carry
擺低個一蚊先

有花花石無fragment 想升光法都唔得

可否跟機 (平均得5x lv)

我都係去做輔助

我係咪負責企

我應該be hard都得

5xlv 就算啦，d enhancement roll 對你冇用

bd hard難，頭先打左幾次都差d先過到

ID HARD = black dragon hard? 無人理我

Ice Dragon?

哦哦哦
咁我又跟機

附魔卷軸，即係依家咪4個屬嘅，整多個屬比件裝咁，唔同龍有唔同屬
而啲卷軸又有分顏色咁，金色係附得最多，而附咗落去嘅屬性係乜就係乜，%都係，唔似裝咁有得用粉升爆，無記錯新手/200 day有送過

附魔有冇得洗

附咗落去你再用就即係洗
但落去落去嘅屬你只可以揀用新屬換，無得洗佢個數值上去，好似係

係咪全部都揀Atk

公投
柱叔定黑肉

講咁多都要練巴得閒先過到

得多位課長練隻拳王就可以開多團

同埋唔係揀，係好似你刷屬咁隨機的

兩隻都練啦唔好煩

唔記得左仲有Sonia
發覺我有選擇困難症

三隻都練啦唔好煩

大大力

3隻都練打個和啦SUPER

why not both

好似我咁, 光法, 排骨, 護士同一批都有一齊練

洋介巴咁重本
緊係玩咩都得

畫過隻都懶

話說好似要4個人一齊打

乜唔係自己落4隻打咩

即係點呀

可否大概講下活動做咩

可能我睇錯

係坦呀， 唔夠快出技

公告同第一頁同一命運

點解會顯示唔到

pvp擺mana/dmg睇下點

其實我都唔係咁重本啦
只係上一批特別吸引ONLY
我呢個月夾埋都好似課左1K左右咋

韓文公告：
英文公告：
殘中翻譯：

不屈的鑽石王老五入侵
活動時間: 12月24日8:00 ~ 23:59:59
活動內容:擊退妨礙聖誕節的鑽石王老五
-在城鎮畫面右側點選圖標進入副本

-必須使用四英雄進入,不消耗體力, CD 3min

-英雄的所有攻擊傷害將變為1

- boss對英雄造成體力百分比的魔法傷害

-每局結束後獲得一個聖誕世界boss箱子

-打倒後全體玩家將獲得一個聖誕紅色箱子

- boss被打倒10分鐘後會再次復活
-最終獎勵為當天被打倒的次數x100鑽石,至少要參加一次活動才可獲得
*開啟聖誕世界boss箱子可獲得不知名碎片/各種技能書/聖誕星

唔餵埋入口點得

聽日留係屋企做廢青

多謝前酋長，有你哋我依啲0課小薯先有驚玩

日日留係屋企做廢老

好想課金開INVENTORY位刷龍

聽日就知邊知偽毒

每3分鐘打一次真係忙過阿寶

聽日我地鬥廢

課

又要點名

痾屎都唔夠時間

250石8個位又好似太貴
D垃圾面具又唔分開位計....都阻我成十個位..

好呀

聽日要返工，點算

面具你可以開原4小強嚟放

聖誕都要開工

同埋一樣可以升星星

聽日打一次果個world boss箱
獎品係咪同普通world boss一樣

23 24 25都要返工

好慘

same呀
仲要開到夜晚十一點
IT狗
做到嘔

左廢青就唔駛番工

10半收工

同玩家pvp轉左自己個icon做mitra之後, 個鬼個都ban我隻mitra反而唔ban我隻bau
傻的嗎

24 25 要返

我打個時都換ICON

個個都有leo ban bau做咩？

其實係咪冇咩必要留一樣既面具?
就算要用 應該俾MAIN DPS用就夠?
隻GAME應該開個倉俾人放D野入去

我選左BAU之後就會BAN埋佢隻LEO

ban奶我覺得最好

冇leo都有大劍
ban bau做咩？

我24 26

*開啟聖誕世界boss箱子可獲得不知名碎片/各種技能書/聖誕星

我連續四日，你地輸晒

佢地通常都無咁齊人

聽日大家一齊農材料啦

Ok you win
我琴日今日都要返加埋聽日 三日

BTW 3分鐘一場真係忙到痴線

j
用marco算啦

到底會唔會全ser都咁齊心十分鐘殺到boss

其實唔難

希望一日殺到三十次
咁就有得賭30紅箱同3000石

下星期三,四五拎AL,做返十日廢青

感謝

姐係要早d起身打boss
太遲起身都可能被打晒

唔會打晒 不斷重生架

隻boss 無限復活無限打的

報告練爸包已爆

抽到龍女專又抽到蛋妹專
係咪留住佢
蛋妹係後期奶+少量輸出+utility? 練既優先度係咪低過龍女 （而家用緊Frey)

sor world boss上腦
自膠

新手係咪無可避色要升開頭畀你既角色
如果唔課金換其他既話
又唔想晒進化材料
可以點做

新手4隻角得大奶有升既價值(好似係)

都係升幾日姐... 之後有3星券有5星券.
男盾大奶又可以唔駛換..
CLEO 男主升到4星唔會哂好多料

Roi後期唔係話幾勁？

呢幾日冇追晒post
想問係咪轉左hottime時間定係冇左？
thx

原四真係幾勁，打PVP遇過到全T5
新手會送一張2星劵同一張3星劵，所以原5你點都要升2隻

除左男豬 其他都玩到
ROI後期係勁 但真係要好後期
講緊3隻角輔助佢, 佢要100% Crit 同高星專

聽日要8點起身?

3星專

呢個我知呀, 所以升緊
係咪Cleo同kasel係升唔過?

唔瞓好啲

放假都要早起

ok, 升埋4星算

2 3 5星卷＋clause 可以換走晒4隻啦喎

我都見人討論過roi好似唔錯
但我偏向玩愛角多過一切

差啲唔記得打新pvp

新手冇得打

因為真係玩左無幾耐
2星換左隻野先知會有3星
自己又on9換返同一類型既角色
玩自己

冇左M巴1個打10個
難d喎

我都係21:45 先發現未打
d人pick 角ban人又超慢
以為打唔切 嚇死

定係我記錯時間

而家係HOTTIME呀

冇變過
13:00-15:00
21:00-00:00

左上角有Buff睇，請問點無咗法

冇變過

1-3 pm 9-12pm

你應該係去左第2個時區

8點好似係server time啫

個個唔係ban我nyx就epis

半歐

你還有第3隻dps

係時候要入list了

咩叫半, 歐就歐啦

咁都叫半歐

咦可能係 因為我重裝過game
唔該晒咁多位巴打

我都唔用佢地既

法官大人
陪審團一致通過被告偷渡歐洲罪名成立

香港好少有野咁快通過

有ban真好，ban曬我d弱點

再嘈Ban埋你課返啲進度都仲得

ban我

港豬噢大橋
低鐵
迪迪尼

留意香港既我真係無知

要起野就1星期內搞好勃款, 係咁倒錢落海
民生就係咁拖, 之後瀨飯民拉布

如果我抽到UW, 咁遲下張5星角色卷跟返UW換會比較好D?

睇抽到咩先，唔知咩嚟可以上嚟問
不過抽到先算

徐非把野真係冇用

政治冷感既我咩都唔知

專都無把好難入冊，我哋要證明門檻係高嘅

我抽到brilliant praise, brauxio同lightning bolt, legios

我抽左差唔多70次 俾次機會

artmeia同theo？ 幾好吖

下次麻煩講隻英就得，你撳開把嘢會有個icon
即係Artemia同Theo專?
兩隻都法系強勢新英，恭喜
但0課好難咁快買到

唔知真心好過知

我要查先知係乜

YES

見到香港搞成咁真係

今日無打pvp拎少咗50碎

OK, THX

theo專我都想要

睇黎今次人生首抽還可以

係香港, 做隻豬飲飲食食最開心

Sorry 推推
碎完又可以換一把

THEO係唔係夾埋其他會加攻速既角色先好用?

其實隻隻都有用，但用法唔同，練咩先係睇你隊嘢係乜同練到T幾，幾Lv
你就咁講三隻出嚟我都唔知建議你升邊隻先好

正WOR個新活動
全SER合力

其實四件套有齊攻速咩角都夠用，但你話想要再快啲咁當然需要加攻速角
但就算無都好用的

乜野嚟？

嚴格黎講唔算新, NOTICE原來都出左兩日
聽日8AM-0AM 瘋狂打王

Rip

湯巴咩料, 狂出

開400啦，應該可以刷多粒鐘

隔離芳文社直播又嚟料

想推完1001出新post

我而家剩係用Frey
手上有龍女 亦都有專 但練完大波先會練
知道呢兩隻都係重點healer

其實我係想睇下蛋妹專碎唔碎好
因為碎完我夠換一把 好吸引
雖然我知道蛋妹都幾勁